想買檯燈，有冇推薦牌子同型號

筆值300左右
用嚟傍晚時睇電腦/臨瞓前睇手機